有冇bank3中中學生適應唔到大學生活

突然由中文教學變成英文
D同學仔又勁過自己好多
Band3仔冇人脈又識唔到人 身邊個個都群返佢地既中學同學

有無咁多中學同學

我 上堂聽英文好似聽唔入腦咁 以前聽中文都可以好專心 但依家就完全out fo咁

UST大陸印度prof英文好難聽，冇心機聽英文，放棄上堂嘅概念，靠自修
利申：成績都維持到過三

個個讀名校，一堆fd升上u

阿蘇都讀唔明 上堂成碌葛咁

Bank3入HKU讀咪又係first hon
適應呢兩個字一向都係比廢人用嘅借口

返工時更難適應

係慘啲 加油

bank???

year1 sem1辛苦啲，之後都無乜問題

一個中同都無

band3中中 入左港大
英文差真係慘過食屎

入到大學少左朋友係正常

至於變左英文就要你自己去趕返進度啦